絞盡腦汁自創IQ題 求秒

雲在天上飄 火在陸地燒

猜一種精神

五頁後開估

獅子山精神

要講埋因由

20蚊

屌你老母

20蚊 唔係精神

都無話岩 屌咩老母

鳩噏

火雲邪神

伯母唔好眼超超

運動精神

思路唔錯 果然連登多才子

但錯啊巴打

華人的驕傲自大的確是否有點痛

屌你老母食香蕉

求秒 係咪題目太難

短期內不會再有任何問題都可以看到你

講粗口 抵時教壞哂班小朋友

係精神既！

唔夠瞓無精神